msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

msgid "DDNS-GO"
msgstr "DDNS-GO"

msgid "DDNS-GO automatically obtains your public IPv4 or IPv6 address and resolves it to the corresponding domain name service."
msgstr "DDNS-GO自动获得你的公网 IPv4 或 IPv6 地址,并解析到对应的域名服务."

msgid "Base Setting"
msgstr "基本设置"

msgid "Status check error:"
msgstr "状态检查错误:"

msgid "Checking status..."
msgstr "检查状态..."

msgid "DDNS-GO Control panel"
msgstr "DDNS-GO操作台"

msgid "Open Web Interface"
msgstr "打开Web界面"

msgid "Log"
msgstr "日志"

msgid "Clear Logs..."
msgstr "清除日志..."

msgid "Logs cleared successfully!"
msgstr "日志清除成功！"

msgid "Clear Logs"
msgstr "清除日志"

msgid "NOT RUNNING"
msgstr "未运行"

msgid "RUNNING"
msgstr "运行中"

msgid "DDNS-GO Service Not Running"
msgstr "DDNS-GO服务未启用"

msgid "DDNS-GO Web Interface Disabled"
msgstr "DDNS-GO WEB服务禁用"

msgid "Open Web Interface"
msgstr "打开Web界面"

msgid "Set the DDNS-TO access port"
msgstr "设置访问端口"

msgid "Collecting data..."
msgstr "收集数据..."

msgid "update interval"
msgstr "更新间隔"

msgid "Skip verifying certificates"
msgstr "跳过验证证书"

msgid "Compare with service provider N times intervals"
msgstr "间隔N次与服务商比对"

msgid "Specify DNS resolution server"
msgstr "指定DNS解析服务器"

msgid "Do not start web services"
msgstr "不启动web服务"

msgid "Delayed Start (seconds)"
msgstr "开机延时启动（秒）"

msgid "Update kernel"
msgstr "更新内核"

msgid "Current Version"
msgstr "当前版本"

msgid "Check and update DDNS-Go to the latest version"
msgstr "更新DDNS-Go到最新版本"

msgid "Check Update"
msgstr "检查更新"

msgid "Updating, please wait..."
msgstr "更新中，请稍等..."

msgid "Update failed"
msgstr "更新失败"

msgid "Update status unknown"
msgstr "更新状态未知"

msgid "Reset account password"
msgstr "重置登录密码"

msgid "ResetPassword"
msgstr "重置密码"

msgid "SUCCESS:"
msgstr "完成执行："

msgid "Password reset successfully to admin12345"
msgstr "成功重置密码admin12345"

msgid "Password Reset Successful"
msgstr "重置密码成功"

msgid "User password has been reset to: admin12345"
msgstr "用户密码重置为admin12345"

msgid "You need to restart DDNS-Go service for the changes to take effect."
msgstr "需要重启DDNS-GO服务更改才生效"

msgid "Restart Service Now"
msgstr "立刻重启服务"

msgid "Restart Later"
msgstr "稍后重启"

msgid "Due to browser security policies, the DDNS-GO interface https cannot be embedded directly."
msgstr "由于浏览器安全策略，DDNS-GO接口https不能直接嵌入。"
